點解有d人眼附近會黑左一撻咁？

有冇人知咩黎？
好似鐘無豔咁款

未見過後生仔女有
中年 老人 最多

黑眼圈

唔係
類似咁 不過再大撻d
黑黑地

冇人知？
見好多人都有
唔好係胎記啦

黑色素

太田痣

係呢種

胎記？

麥兜

nevus of ota